搖滾歌手帕蒂·史密斯的作品將在布魯克林博物館向攝影師羅伯特·梅普爾索普致敬。 紐約的藝術將在充滿名人的快閃秀中被擊中手臂|Peter Marks | 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 週四，綠帶志願消防部門在Facebook上發佈了一份致敬聲明，稱佈雷格曼於1998年加入消防部門，在搬到綠帶車站之前曾在蘭多弗山和西蘭漢姆山服務。 馬里蘭州律師被發現死於家中，警方對可能的入室盜竊作出回應 
 他還讚揚了在當局對反對派活動人士的逮捕行動中成為目標的他的團隊成員。 俄羅斯反對派領袖納瓦爾尼下令入獄，呼籲支持者向普京施壓 
 孩子們和粉絲們給他寄去了超過15萬張生日卡片，致敬的字樣在皮卡迪利廣場的大屏幕上閃爍。 湯姆·摩爾上尉在確診新冠肺炎後死亡。 這位百歲老人為英國國民醫療服務系統籌集了數百萬英鎊。 詹妮弗·哈桑，威廉·布斯| 2021年2月2日|華盛頓郵報 
 許多美國人，不分種族，都對塔布曼的這一致敬感到興奮。 把哈麗特·塔布曼(Harriet Tubman)印在20美元紙幣上並不是進步的標誌。 這是一種不尊重|Brittney Cooper | 2021年1月27日|時間 
 當我開始閱讀時，我意識到《A Gronking to Remember》是對新英格蘭愛國者隊的手淫致敬。 速讀:8個最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 下面的頁面詳細介紹了辛普森團隊在一個場景的背景中插入的致敬惡作劇。 這是遺失的賈德·阿帕圖“辛普森一家”插曲，由賈德·阿帕圖執筆，2015年1月6日，每日野獸 
 相反，他們宣佈向兩名犧牲的警官致敬。 警察家庭在紐約警察畢業典禮上噓白思豪|邁克爾·戴利| 2014年12月30日 
 對他們來說，這是最私人的關係，所以小小的貢品只是支付他們接受培訓的基本費用。 地下城和生殖器鉗:在一個傳奇的BDSM城堡|Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野獸 
 他接著感謝了他的家人、畫廊主、經銷商，並向藝術家伊恩·懷特致敬。 特納獎變軟了嗎? David Levesley | 2014年12月2日 
 我們輕輕地把他放下，把他的雙臂交叉放在胸前，有那麼一會兒我們保持沉默，向他的去世表示敬意。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 從前，朝鮮每年向中國進貢或納稅，但有一段時間被這位國王扣留了。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 由於缺乏這些信仰，在那些已經平定和進貢的人中，仍有相當多的人要改宗。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 擔保的礦山是永久財產，除一項例外不受貢品或當地合夥人的負擔。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 這番對她們感情的恭維使女人們很高興，她們放下茶杯，哈哈大笑起來。 閣樓和花園 巴蘭坦